{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 해피하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 追加特典としては、一軒家の客室、IPTV/WiFi、バーベキュー場がございます。 バーベキュー場は個別の場所で、利用時間は入室時から22:00までです。 利用料金は8人基準で30,000ウォンで、8人以上の場合は追加1人当たり10,000ウォンが追加されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からです。チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約の際にペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。また、客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での行動制限はありますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金に誤りがあった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "追加特典はありますか？",
            "answer": "追加特典としては、一軒家の客室、IPTV/WiFi、バーベキュー場がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や時間帯について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は個別の場所で、利用時間は入室時から22:00までです。利用料金は8人基準で30,000ウォンで、8人以上の場合は追加1人当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 698
    }
}